話集體銀行禁錢既就真係要去做

咁簡單既事又不了?

已禁

我覺得係機會，就算係小水位，單日5%升幅應該走唔甩

要投機就襯聽朝早好做

諗呢個方法個契弟讀完中三未

兒登論壇

唔出去野餐既人就去排櫃員機, e banking就盡沽港紙

智力真係好有問題

父親節請老豆食餐勁

咁樣講下就做得低港紙，港紙一早死撚咗啦

諗出黎嗰個弱智，有人真係做仲弱智。
仲有人話撳爆大陸銀行啲錢搞到佢擠提，話89嗰陣有報導叫人咪咁做

大佬呀，30年喇，銀行業個體系咁易做得低咩

又笑鳩cc台手足

無再衝出嚟柒啦大佬
國際金融中心嚟架

全香港十大富豪沽哂股票換就應該有用既

你唔明佢地咩意思

佢地純粹係想造排隊拎錢從而引起分行混亂，簡單黎講的確係想柒出國際

靠散戶點衝擊金融體系，咪玩

唔係話我潑冷水 得個一萬幾千 百幾萬好未 影響撚到咩

佢地咁做只會搞撚死分行d teller
埋數唔啱實埋撚到仆街，之後一定咒到你班撚樣死十世都唔夠

所以咪迫佢地不如罷工

呢點我諗唔到點解要唔同意喎